下次見到鬼要點做？

不割蓆 不篤灰

膠推10連

膠推 笑下啦

如果唔好笑就算啦

不割蓆

一係無鏡頭下私了（勇武），一係有鏡頭下不了（和理）

大叫: 喂阿SIR你想做咩啊!

係！

點解要咁極端？
好多唔見血嘅方法

例如話，搵枝marker喺塊面度寫個犬字得唔得？

首先即刻開記者會公開, 出面完全得個嘈字咩都唔知, 浪費子彈
除左褲先再交俾救護